[逆權抗爭]同一招 唔好用多過兩次

機場再玩多一次就夠 再玩 對家一定有辦法
要諗多幾個地點可以再黎

推

你係咪想分化
玩到對家有方法先算啦梗係

啱

得

建議下有咩地方俾機場仲好？

可以 但係前提係唔好俾班狗圍

收皮啦
3毛扮撚哂野

咩地點都得 但係唔可以再有patterns俾人
一有重複嫁招數 班狗就會有準備
如果我係狗 你玩多幾次機場 我就set road block要你show接機朋友資料
Be water 已經唔夠 真係要be air

set roadblock 已經當贏啦

你起下我底先啦

其實聽日乜都唔做最好，由佢平靜一下

之後先突然再搞機場

你 mon 住 lihkg 都好，要調動啲野去，應該慢過突然衝一萬人去機場睇升降、行機場商場掛？

唔得先囉！好心可以做壞事!

所謂鬥智鬥力
人數夠 就夠力
但係大家要多用腦

我唔反對你去多幾次機場 玩爛佢都得
不過唔可以再有銅鑼灣咁 俾人埋伏

你咁講,我就日日都出

好奇一問 點解唔好再用？ 僑唔怕舊 最緊要受
Right?

五毛反對既 我地要點呀？

可能我解釋得唔清楚
當然可以再用 但係如果有機會俾狗拉嫁活動 就唔好有重複 好似琴晚銅鑼灣咁 好明顯啲狗係有哂準備

無人再提